知道前度情緒開始有問題可以點幫佢

斷斷續續都分開咗一年
間唔中都會有兩三個月會傾吓wtsapp
去到年頭傾返一個月
先再次約出嚟傾吓計飲酒
但好快又再俾佢封晒我所有嘢

最近喺佢朋友口中得知佢最近心情好似愈嚟愈差
自制能力又差咗咁
雖然冇再為佢而搞到自己唔開心
但聽到呢啲我都唔好受
想搵返佢又怕刺激到佢

我可以點做

關你撚事咩

算係

佢未有新對象 好似係

我會好媽照顧佢

咁關你咩事

佢唔搞gay

返你嘅工喇屌

今日off

其實會唔會係你係其中一個trigger

係和平分手? 會傾到wtsapp其實唔容易

唉屌
仆街無睇起底
假膠仆街死啦

唔理佢就幫緊佢

都唔係日日返工嘅

我好耐冇同會聯絡喇
佢直接封晒我 會唔會和平
傾到一陣咁囉 通常傾一兩粒鐘秒回

我次次都真人真事
不過今次主角真係我

想集思廣益

萬一佢真係出事咁點

唔想新聞見到

做佢隻兵都唔差啊
見到佢自然心情好

有冇第二句